有關ps4 share play 想請教

話說我自己有買overcook 2碟版想同個朋友一齊玩但佢部ps4連唔到我部機，開左Party之係game入面邀佢 彈左句野 話分享唔到 想請教下點解決

唔係隻隻得嫁 如果係咁人哋點賺你錢

一定要digital版

叫你朋友開個美國acc